散水情報

#尖沙咀
2146 碼頭一落船已有15隻狗等人

隧道/RB/搜車情況(不斷更新):

2128 #東隧 油塘7籠已過海
2133 #紅隧 RB查巴士中
2135 #會展 搜巴士 有寶寶被帶落車
2145 #東隧 向香港方向6架狗車走左兩架 有兩架入左巴士站 有兩架係較後位置
2149 #銅鑼灣 軒尼詩道sogo 有RB
2151 #紅隧 巴士站2狗車截查 一架普通打橫欄住d巴士
2154 #西隧 出口住旺角方向2狗車滿防暴
2155 #油塘 #東隧 往北角方向逐架巴士查車

push